今早大快活食通粉，成陣雪藏味，而家個肚好痛

大家試過未

未，平時去茶記食

間間餐廳都下

點會呀
前排先有post話大快活清泉黎！！

唔理啦 總之而家痛到仆街

食番六粒整腸丸